[突發]中大文化廣場大量警察！

Live:

嚟啦
黑警出嚟啦

拉幾個唔關事嘅學生
之後個學生反抗
政府同共媒就出嚟話佢暴力